100

黑超黑超黑超黑超

睇島想要咩了😂

Dpmvmoelppsfsfaubw

Yrjcrrfcaanratppkvdnkrrchurrreuwroiuuomaajlkbatpwrge

見你貢橙-.-

Rmbhmniohewrjcri ofysieqthuhi

...thx

個問題係個樣度
精神潔癖呀！！！
Mcokhioemjorrmrvoorhirqdewkifhivdqfpa==omofhijlrroryu==vrwdirodyuofyuvdrmhirreufcomhdoryujyoevrjlhijlvrjl==jcofvdtgqt

Wohoooo

我傷風

有病睇醫生啦

我祈禱會唔會好番

會屎

神會安排

係神比我既考驗？

煮好偉大

你病咗都係神嘅安排

生到弱智都係 我好感恩

神俾你嘅考驗

過唔到咁點

死咗佢算啦

會唔合格 要罰留堂

屌le 老屎

留堂留幾耐 響邊度留

唔知 到時神會安排